有無人食過呢隻日版岀前一丁

無估錯應該係好多年前停左貨
之後係d賣零食批發成日買
豬骨味勁濃